到底比唔比藥隻貓食好

見隻貓成日打乞痴打左成2個星期 隻眼又KEEP住有啲分泌就帶左佢去睇醫生
之後個醫生開左勁撚重藥 要食成20日抗生素 我隻貓先4個月大

唔洗理 都唔洗睇醫生 大個就會好

呢2日有D黃色痴立立係鼻哥窿口 total抹左2小pat走